---
title: Ibu  Rumah Tangga Perdesaan “Melek” Media untuk Peningkatan Partisipasi  Perempuan dan Pemenuhan Kebutuhan Informasi - Mentoring 4 Februari 2013 
date: 2013-02-04
categories:
- laporan
- mentoring
- JRKL
---

     Melalui surel dari Rifky Indrawan ditujukan pada Siska 

Mbak Siska, Ini kami sampaikan pemberitahuan JRKL tentang program CMB. Informasi lengkapnya dapat dilihat di lampiran. 
